發覺新一代越來越少人食米飯，算唔算去支那化？

Too simple sometimes native
北支人以麵食為主

on9
咁日本韓國人都成日食飯啦
又支那人？
連登就係放埋呢啲on9入黎拉低晒

係
( Show Blocked User - 搵岑麗香口膠 )

ご飯食べると中国人になるかよ？
お前馬鹿すぎじゃない？

naive